[突發] TVB女藝人搭上EASON 做小三！！！

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

講返聲唔好意思，但一定要救救香港，救自己

Show Blocked User - 女人皆是雞

好撚討厭
個個POST都回一次都算
依家重要出假POST呃人入黎
本身想去都唔撚去

ching ho ball

永久封鎖

喂 屌你老母咩 咩叫小三呀？
小學三年班？ 屌你老母！
咩撚事呀你 打埋d支那字詞

正一on撚9
Block鳩左你呢d垃圾先

下 乜eason咁架 好失望對佢 唔聽佢歌啦

希望eason可以澄清下

正皮引人中伏

咪尻開假post啦
你認真傳達訊息仲好啦⋯⋯下下咁呃人入來 同支那呃尻港人有咩分別

以為自己好撚好笑

你自己去行啦柒頭

戇鳩仔正正經經開post啦屌你老母

唔撚去。完

正常咁開post唔得
係要引人屌你老母
係咪犯賤

遊行完記得和平散水 第朝準時返工

小你老母三

低級紅!

唔撚去了你一個人遊行啦

咁同去老人院車啲老人去投民健聯有乜分別

事實上就係港人care八掛多過政事
睇安心、表哥事件幾多人關注
逃犯條例、香港既將來wfc

件事就真 你再係下面加個宣傳我都算

屌你無啲咁嘅事咁樣引人入黎真係過咗火

因為你呃鳩我所以我決定唔支持了

你成功令人反感唔撚去。高招

豬隊友就係你呢啲

total block

本身對呢d政治遊行抱支持態度
就係多得樓主呢d害群之馬
係又洗版唔係又洗版 一係就發佈假消息
不誠實使用電腦都算 唔告發你
最後咪搞到連支持者都反感囉
你同個陣雨傘行動搏懵打差佬個班人有咩分別

啱啦
出多啲呢啲post膠化件事啦

你呢啲擺明係三毛所為

小乜撚嘢三啊
你讀緊小三?

屌你認真 post 就咪玩膠啦

三毛專責膠化件事啦

支持逃犯條例

你咁係叫惡意宣傳, 叫人上街遊行ok, 但手法唔正道,
你咁樣寫標題 誘人入來, 影衰晒成個活動, 就算比你達到目的, 個個入晒來睇, 結果比人昆, 今次真係唔小你唔得,
你最好搵方法del post. . . 完

做多咗

老鼠屎

請善用起底功能，玩膠收皮啦

比晒位五毛入

用心良苦

壞左大事就係樓主呢d

即block

你果然知去得遊行都係呢類人

有時咁樣激嬲人真係倒自己米

屌你老母

小你老母三，痴鳩線

( Show Blocked User - 女人皆是雞 )
大家block柒佢

行完又唔係圍政總
行完個個散隊食飯
第二日起身返工返學
有撚用咩

Rock哥成班就話高質
連登做就低質
又一次雙重標準

本來冇留意 標題太吸引而家比樓主搞到真係會出去遊行

點做野架你 五毛都咁唔專業

學埋支那人啲偷呃拐騙

三毛啲手段真係差

豬隊友

ok不去了

只係留意八卦新聞啲垃圾人種係比較棘手去勸服

樓主今次一針見血

收皮啦你喺道玩膠
我屌撚柒你老母個爛臭化閪啊

想問點解依家叫三毛嘅？
係咪扣咗人工

推俾eason睇到，告9樓主誹謗

有事就屈毛真係玩晒
好心正經開post咪好囉

我都係
而家好反感

小你老母臭化三撚屌！

屌你哋自己想去咪去囉
死都要逼人哋去

我屌你老母臭閪呀

正正常常講唔撚得嘅，屌你老母
依家唔見得人咩？本來來去就係比你搞到唔想去，定你係高級0.5黎？

真係好撚多9餘 係去嘅自己會蒲頭 係唔去嘅出幾多個假post都唔會去
做撚埋晒啲多餘野 惹人反感!!!

同印仔一樣

屌波台狗玩膠
咪撚中計
點都照去

咁樣只會令人覺得你係煩膠,有反效果架

好地地打標題唔得嘅
鳩up就收負皮啦你

Blocked

成班五毛話咁快衝晒入黎嗰日真係要準時到

善用起底功能

出埋呢啲標題撚 依家唔撚去啦

仆你個街開post個標題同文完全不相符
想點想人睇咪造成反效果囉

已block 7

反乜抗，無架啦，唔投共移民啦撚樣

岩呀 港豬一地都係
唔用呢個方法 可能會少咗好多人見到呢個消息
講唔去嗰啲人 到時香港收皮唔好怨怨

雖然樓主咁樣係好on9 但係d三毛收皮啦扮撚曬野 如果咁樣就唔去架話你都唔係好愛香港啫

本身支持，但你會唔會過份左啲呀

wtf既人一直都會wfc，唔會因為你開咩post而改變
但依家係搞到連本身想關注既人都反感
基本待人處事技巧識唔識

你老母就做小三
屌你老母

思疑呢條友係高級五毛，用呢招令啲人厭煩從而唔去

起一起佢底，平時又唔見佢開、討論

所以先咁做
香港人 特別係港豬 要醒覺啦

我就係咁諗
Rock哥堅型

死都唔撚去，吹啊

樓豬假膠趕客？

又係垃圾桶波台狗

小你老母三啊 救香港打蝗語

平時淨睇八掛野果班，睇下連登仔自己整既傳單啦
因為一個膠post而放棄香港，話唔去果班屌你啦

明顯啦
起下佢底就知
死波台狗仲出過post華為賣得好過iPhone

巴打

仲有呀
頭幾個覆佢話中伏所以唔去既起下底
唔係波台狗就係新acc

已block

點睇都似係三毛想膠化件事

小你老母個三

笑死 仲要好搞唔搞
搞連登之父

3毛新玩法

樓主專登開呢個post
回覆話唔去班人就負責帶風向

根本夾埋一齊做
證明支港共好撚驚美德兩國出手打

連登仔最憎Fake topic 比人屌死你

好耐冇見過呢種五毛輿論導向方式

對上一次都2016

到果日比人哥騎劫唔好問點解。

欄啦 屌你老母

條撚屌樓豬改咗名

屌你老母呀樓豬 你正正常常叫人去集會咪算囉 而家呃鳩人入黎你想點撚樣呀 你個柒頭 仲用撚埋啲支那詞語 乜撚野小三呀

俾你呃左入黎，推！！

波台假膠嚟

波台狗真係毒瘤黎

樓主係咪五毛突登搞事

你咁嘅行為只係攪亂檔

啲人會更唔想利送中法案

正仆街

呢個po真係9成五毛 第一次feel到原來連登咁多五毛。。。
話因爲樓主而唔去個d收9皮啦 起曬底你地本身就無諗住去/wfc

唔去啦。唔係香港。

等睇香港陸沉。

大家攬炒。

真心
開過個post吧啦

我支持你，不過真係做多左

反感

得單丸 邊夠貨仔賣 仲要有小三搵鬼信

見到你打小三就知香港冇得救
居然要大陸人黎宣傳

樓主專業五毛 一個po令咁多人唔去遊行

因為你好撚煩膠囉

樓主ac好乾淨無政治post

ON99 唔好影衰個遊行

有無咁低手呀 想去都因為你而唔去

屌 話唔撚去嗰啲係咩心態
你屌樓主還屌樓主 去唔去係關乎香港嘅將來
你唔care嘅大可以唔去 冇人迫你冇人求你
咪撚好似小朋友咁發脾氣咁話 我唔去喇

以前高登唔會咁

從呢啲小事就睇到香港唔會有將來

做多左

5毛新技倆

起下啲人底
就會發現全部波台狗黎
好明顯夾埋啦
波台狗樓主開post
然後另一個波台狗覆唔去想帶風向

小三都夠支那
你宜家咁既標題睇下eason告唔告你誹謗

你老母臭閪就小三

屌，仆街笑撚咗

咁人地又冇指名道姓
大把人叫eason 不過一講到eason呢個名大家多數會聯想到陳姓男歌手

屌你老母

咁人地又無講到係Air Jordan
大把鞋叫AJ
不過一講到AJ呢個名大家多數會聯想到Nike某鞋系列

你試下咁同海關講

班三毛玩一唱一和啦

屌你老母eason俾你累死

Show Blocked User - 女人皆是雞
完全封鎖

一定唔好去啊 大家要做個中國人

係咪專登令人反感？

反逃犯條例但用蝗語。小三

其實呢種事唔需要用假標題引人入黎

屌你冇腦做乜撚野呀？

唔去了

因為個煩膠post就唔做應該做既野

報驚

咁多5毛負皮?

好明顯樓主隻波台狗係假膠黎
特登令人反感

單春迷vs鍵國手足

Block 柒樓主條撚樣

分開黎講
你應唔應該去做 我無意見, 你想去就去 唔去就唔去
我自己就因為依個POST而決定唔去
大家都有自己既決定, 唔洗由你去幫我決定咩事係岩, 咩事係錯

但係開ON9 POST呃人就肯撚定係錯
以為個個POST都回一次, 開D假POST就會引到人去?

人地rock哥條片topic講明左逃犯條例，
你最多屌佢冇真樣睇

小心被人告

好波
搵多幾個留言就帶個風向，另外加一班真心傻閪

根本就係假膠
標題黨引人入黎 之後再中伏
等人對個反惡法遊行反哂感
你呢D垃圾5毛真係好L可悲
濕9人真係專做濕9野

屌你老母害群之馬死全家

專業少少啦屌
覆到成個弱智白卡仔咁

好低質，sor，樓主收咗錢支持送中，諗到曲線手法勸退人。

一於唔好去啦喂!

就係你呢個態度
blocked

咪撚去啦
行行企企叫下口號就返屋企
曬時間